少少咸多多趣 有冇人有睇怪怪守護神

不得不說男主寫得幾好
冇平時後宮漫果種垃圾

追緊
其實都唔係少少咸

明明就好好睇 係開頭太套路

btw 個作者有係YouTube live 畫漫畫

d女好好j

想問下睇完動畫應該接漫畫邊一集開始睇?

好想女主角做我老婆

動畫ed > op

咸既部份重係作者自己想畫,唔係賣肉求人氣

作者畫平時會係youtube直播畫
有興趣既可以去睇下,但直播果陣唔好隨便打字,作者會唔鐘意

Ching 識貨

中出你

女主係幾正
更不能否認係首ed幾正

ching sick ball

漫畫人等左好耐終於一口氣更新，跟住又要等

平時都開黎睇下 作者畫工都好有水準

而且年代問題…開頭人設而家睇完全唔吸引
btw 菊理認真打&淫笛好正

死左

睇作者已經比人劇透左

仲要唔請助手 真係cls 一個人KEEP住每日畫兩頁

高質
不過台版好垃圾 死都唔肯重印頭果十幾集
搞到斷撚曬

最新個話 硬哂

啲女體畫到

冇扑野不了

隻半身好淫，仲識玩觸手

畫埋素直高潮

有冇覺得用刀嗰個同笛女好難分

似咩

首ed成日跑步聽住跑
好有節奏感覺得

出快少少就好了

覺得刀女樣有小小路人
BTW 之後個啲劇情應該都冇咩機會動畫化

素直同笛女個髮型好似
Btw班長己經失左蹤

班長=路人+炮灰

求漢化資滅

最新果集笛女好似碎左

比作者劇透

又有得J又有靚戰鬥畫面

我要中出你！

作者有講過自己內容問題，佢有時都覺等一格畫得太大

唔撚係呀
Btw有冇人知作者通常幾點開live

有冇98打後既漢化LINK

不定時直播 有人睇左直播話一也同個呀伯打果時暴走搾乾左笛女搞到碎埋

漫畫無人做漢化?好似停左好耐

啱啱上百度睇百度好似出到105

我睇到個妹出鐵鎖大螺旋嬴左阿哥之後就再冇漢化

漫畫人更新到105

漢化無咩人做 多數去睇百度佢地自己漢化

漢化呢d百度一定最快，如果百度都冇，應該都係冇人漢化

百度d link死撚曬

搵唔到既

要直接上濱田義一個貼吧到睇

第一個就係
唔知點解漢化將佢譯做破鞋神二世

套野打鬥畫面好高質，唔想佢掛住賣肉

iphone個漫畫人係咪無得睇呢套,搵唔到既

睇到105了
一直都唔係少少咸架啦

但作者話肉先係佢想畫嘅野

衣家一半一半咪幾好

又有直播了

係漫畫人睇左105
屌好咸濕
連窿入面都俾埋一也睇,係男人點會忍得住唔插入去

頭先睇完直播笛女好似真係死左

佢打鬥真係認真打, 好少加賣肉
肉只係興趣使然
但佢畫肉真係好高質 畫風睇落偏肉感但唔過龍好正

真係爛左...

係唔係用左神憑？ 見到前幾頁有九印

睇直播叫人憑 同神憑係相反
但係會吸乾付喪神搞到笛女死左

即係神憑既相反
合體但係完全吸盡哂付喪神既力量,用完一次即棄
笛女898

應該會番生 代表有機會可以教番生桐葉

Btw直播左上角係咪集數黎
己經去到109

係幾好睇
但係開始覺得d戰術有d悶
個個都係分身出觸手
鍊, 松樹, 頭髮都係分好多條野飛過去

雖然操作上/招式上會有返各自特色, 但係都覺得太似

成個人消失左
一也屌你咩

人設唔好咩 ？
我覺得女主種性格超正

菊理招秘技水觀音

搵唔到98打後

去漫畫人啦 前日一下由97更新到105

哩套真係幾高質，賣肉得來戰鬥又好睇
btw,係咪月刊來，更新得咁慢

作者畫得好靚

動畫戰鬥場面得唔得

反而我覺得漫畫好d

佢好鬼懶成日用真相印住畫,不過咁樣快靚正

動畫明顯唔夠經費

桐葉復活啦

想睇男主同佢快啲係埋一齊

你講一講即刻上去睇作者直播 原來真係復活左

真係死左好耐
菊理!

我講撚左會復活架

岩岩上live睇發覺佢break緊 不過睇到桐葉身影己經好滿足

預左佢會復活啦係差在幾時姐 之前迷途之家有條友數人數果時數多左個都知咩事

史上最好睇漫畫

不過估唔到笛首戰就出事

不過想知失去笛果種悲傷同桐葉回歸果種喜悅作者會點同時表達出來
之前菊理同桐葉死冇幾耐就即刻賣肉 一啲感覺都冇
所以我講得笛子女其實應該都會冇事既
應該

識貨
btw希望菊理都冇事 最鐘意呢個角色

又睇唔到直播

應該大結局死左果D全部一齊復活
不過呀媽就難講D佢似最終大佬

作者又直播啦

快啲除桐葉衫

Cls漫畫 琴日一路追一路打左幾次j

作者畫人體真係畫得好淫

有生之年會唔會睇到男主破處
男主真男人

淫過to love

屌付喪神嚴格黎講算唔算破處

係 難聽啲講句算係移動飛機杯

人化身體等如人喎
都唔算

仔都生到一定算啦

漫畫人岩岩一口氣up 左7話

仲以為由105up到上102
Old news bro

死伙
主角有真係插入過咩？
我印象中除咗插應該其他都玩過
所以應該未破㗎喎

夢中畀桐葉插過

自己插過自己

如可分身屌自己

一也技術勁左好多

漫畫人仲未更

笛D招好正

好波ching
不過load唔到

睇緊直播
好似係中間分界陰陰濕濕個個付喪神織番好桐葉

yes

咁菊理bb幾時返黎

打完老母應該番生架啦

Btw硬係覺得套野完左作者都會繼續畫日常
作者咁鐘意畫裸體

作者話會依家起畫多新角嘅裸體放
pixiv

係就係好睇，不過睇得好慢，搭緊車唔敢拎出黎睇

其實冇乜野 你睇緊果陣啲人多數只會留意你起緊機
唔會留意你電話

菊理BB

由第一日開始我就唔相信會真係死

係囉 穿左個隆姐

唔想俾作者劇透但係又忍唔住睇youtube live

而家畫緊桐葉 不過係畫封面圖

第一次live見得老師手繪, 真係靚

應該會收埋個陰暗女做後宮

我本來以為佢係仔黎
btw老師又有玩mon hun

請問呢套係漫畫人search 咩名？

破鞋神二世

Btw有冇人知呢套野有冇出figure

好似冇

桐葉有一隻

桐葉

應該就快復活

幾時先睇到復活

直播連笛都復活埋
但連載桐葉仲未復活

睇到直播作者仲有畫
但係漫畫人好耐冇更新
巴打係邊度睇

支那百度

復咗 打爆呀伯 之後仲一齊沖涼

（直播）

108仲未復活

可能108最後一格

108先付體

粗略估計連載同直播差成六七話
咪成半年

年尾先見到笛復活

至少111之前一定有桐葉

揾唔到106

死一個復活一個

Google搵然後貼吧dw

有冇109 睇到好緊湊

Thx bro

咁有冇110 ？

今日先出109

支那百度有中文了

正宗既一啖沙糖一啖屎

邊度有得睇

感激不盡

有熟肉未

桐葉畫得越嚟越靚

出了110漢化

成個月啦

點解你仲可以見到個po

留過言有提示

好想快D出111呀 想同桐葉恩愛

我要菊理復活呀

睇怕要打完老母先復
計而家一個月一話進度 幾年後啦

斑井

我diu 度盤dw得好慢

屌 屋企人係大廳
111話第1張大圖已經全裸咁滯
都唔知點咁入去好

尋日一次睇兩話
睇到扯